有冇人覺得哈利波特最後場大戰都幾唔合理

應該幾百萬，一個國家應該有1-2萬，特別係歐洲地區應該更多
原來係鳩up

做咩變左開post

啱

你又啱喎